車禍廢老真係發撚過豬頭，賭輸馬重要成個社會幫你班垃圾埋單跟手尾

係丫

連登仔司機為民除害 剷除廢老

減輕社會負擔

ok?

班啊叔成世人都未中過獎，呢次可能係第一次，亦都係最後一次